HKU BA 畢業2.93 GPA 報讀Master / Postgraduate Diploma

如題
2016 grad
Major: Japanese studies, Criminology
CGPA 2.93

第一份工係translation house做CS同埋Sales
第二份工係同law有關的政府部門做(perm位)，依家人工～22k
想再進修for學野+就業
目前對HKU/Space 的Arts/Social Sciences 的Master/Postgraduate Diploma有興趣

大家點睇?
報postgrad係咪一定要讀返degree果d majors 的相關科目?
其他U的postgrad有無提議?

謝謝大家幫手

我15畢業都諗緊報邊科

GPA咁低

文科撚呢個gpa算靚

香港大學榮譽文學士（日本研究及犯罪學）

香港大學啲主修九唔撚搭八